發生咩事令你覺得人生已經玩完?

老

有D野想改變已經太遲
好後悔

出世

最愛嘅女仔同男友結婚

失暖

病

死

錢同女人

今日final炒左 追hon失敗

坐監留案底

比大學踢出校

窮

ching咩科 engine?

讀營養

比人拉

science都踢? 應該無興趣? 不過I know that feel bro 咁有無plan第2個出路

結婚

轉左讀護理

睇到e個post

樣衰

冇左初戀

條女有左

轉行